Une fonction inspirée de l'actualité jeux du moment. Rien à signaler sur cet exercice simple. Pour pinailler : on pourrait raccourcir un peu l'énoncé qui, avec sa double liste à puces est un peu étalé. Mais c'est un très bon exercice. D'ailleurs beaucoup de collègues parmi celles et ceux qui ont relu les sujets s'accordent à dire que ce sujet 14 est le meilleur de la série.

F. Nativel soulève une petite imprécision : rien n'est dit si le mot et le mot à trou ne sont pas de la même longueur ie est-ce que le caractère '*' remplace exactement 1 lettre majuscule ? Sûrement que oui, il vaut mieux le préciser dans l'énoncé.